渣哥三番四次分化黃店，仲三番四次block人滅聲，仲食佢個d不如食埋美心吉野家啦

渣哥又瀨咗嘢

屌你老母你隻渣狗 一間黃店一晚block我3個account？

渣哥釀成公關災難

美心高層笑香港人，藍店罷食
吉野家滅員工聲，藍店罷食
渣哥笑鳩黃店，分化黃店，屈人強姦，block哂所有反對聲音滅香港人聲
渣渣軍：唔好分化黃店啦

如果香港人睇著同路人咁樣比人屌到上心口，連聲都滅埋都照支持呢d店
仲屌返被滅聲既人係分化撚既話
咁你不如食撚埋藍店/偽黃店啦
橫掂你地都係跟風食明星店搞乜野黃圈姐

話人分化黃店個班
諗下點解香港咁多黃店
淨係水陸渣呢班會被人屌

諗埋點解龍門比水陸渣狙擊個時
你地又唔出黎屌佢地分化

究竟邊d人先係分化源頭
醒目既香港人無理由睇唔到

推到渣哥收皮

支持其他黃店

老實講佢既行為仲賤撚過藍店

先唔講佢地行為形同黃圈黑社會
見佢地可以開完一間又一間
小弟啲錢都係留返比其他黃店算喇

Push

飲食界大財團屎家軍黑社會

藍店都未公開fb笑人被人斬
藍店都未敢Facebook block人

比著係一開頭，一早被人blacklist左
而家佢搶左頭位話自己黃，就做齊哂都得

d人話分化黃圈真係
講到香港得佢地幾間黃店咁

清除下呢d瘀血黃色經濟圈先可以run得好

Agger

而家仲有閒錢開舖，咁我不如幫襯其他告急店啦

預左

真

終於有人講

笑龍門廚師事件真係好撚噁心，但全世界好似當冇嘢咁

大把黃店好食過佢黃同發金都要告急
佢地依班所謂龍頭除左識幫自己搵生意仲識咩
唔撚洗講咩佢地幫過幾多手足點點盛盛
佢地用黃依點賺撚左黃圈咁多錢幫返手足係好應份
係醒既今日開始唔好搞咁多野出少句聲老老實實做好自己d食物質素好過啦

最慘好多香港人比呢間渣哥滅聲
同一時間好多香港人走去幫襯佢
唔知件事既人去食我唔怪佢地
但知道都仲去食真係不如食埋藍店

認同

30幾蚊一隻雞髀，多撚謝晒。你哋食多啲。

呢句真

我都唔係好明，班港豬可以豬到咁

我以後唔屌食吉野家的中立港豬，因為食大渣哥的黃絲仲撚噁心，屌你老母。